\documentclass[12pt,a4paper,oneside]{article}

\usepackage{style}

\begin{document}
%    \include{./tex/referat}
    \setcounter{page}{4}
    \pagestyle{fancy}
    \fancyhf{}
% убрать горизонтальную линию в верху страницы
    \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
    \cfoot{\thepage}
% точечная линия в содержании
    \renewcommand{\cftsecleader}{\cftdotfill{\cftdotsep}}
    \tableofcontents
% добавить гиперссылки на section в содержание
%    \addcontentsline{toc}{section}{}
    \newpage
    \subincludefrom{./tex/}{intro}
    \subincludefrom{./tex/analit-part/}{ap}
    \subincludefrom{./tex/constr-part/}{cp}
    \subincludefrom{./tex/tech-part/}{tp}
    \subincludefrom{./tex/}{concl}
    \subincludefrom{./tex/}{docs}
    \subincludefrom{./tex/constr-part/}{prilozheniya}    
\end{document}
